你wiki下美國駐香港總領事館而家邊個領事話事就知香港動員4人係王立軍2.0

睇完你就明

hehe 左膠 民主黨

sorry打錯名係學生動源先啱

條友守開極權政府，左到同性戀，上海蒙古都有佢腳毛

手足要搵美國人幫手，都要睇係咩人

推，大家搵幫手要睇清楚對方係咩人

呢單野又係搞笑，以為自己係邊個？衝美領會有人照，on99, 政治係講利益，唔係政見架，傻仔

都話咗個4個唔係前學生動源成員